【行動Post】求下你班和理非

10月吹大雞啦！
唔好做神探
推行動post
Airdrop share
貼連儂牆
盡做啦！！！！！
要贏呀！！！！！

香港人，反抗！

得好少行動post

你俾正評係冇撚用架
推啦

推

屌都話正評冇撚用咯

得d P牌推
其他人呢？

push

冇啦？
得咁架渣？

到你贏左，咩野事都會公諸於世
你而家係到鳩嗡做神探，一定會輸，係輸到咩都冇

冇錯
做神探做乜鳩
真係黑警做既你覺得會俾你發現到咩屌
專心行動
唔好FF有捷徑啦屌

推。。。。

屌 熱門一個行動post都冇呀
善用不推文呀